CAMPTON售樓處被防暴警逗

早上11時左右，由於尖沙咀天文臺道8號現場仍吸引不少準買家到場，有防暴警察落車到場了解，暫未知到場原因，期間大廈保安與本報攝影記者發生推撞。

以後搞聚眾活動要交定疏通費

了咩解
佢地OT 連埋水炮車出黎接客都唔會買得起

班狗同AA鬥，邊個會贏？

往死裡打

支持勇武aa打狗